アニメディア8月號表紙 銀魂 10月 動畫新篇再開

過去回想篇仲要做多季

電影宣傳4~9月

電視劇宣傳10月~